琴晚上水站咁大指控 點解警察仲未有回應???

網上有片段顯示, 上水站昨晚十一時許, 有路過的市民拍攝到站內有幾名穿黑衣和蒙面的男子在站內, 有市民查問其中一人身份時, 對方無回答, 亮著電筒照向市民, 一度拿出一支胡椒噴劑.
港鐵回覆傳媒查詢時說, 根據紀錄, 上水站昨晚在車站關閉後, 警方曾派出便衣警員到車站視察, 當時站內有多名公司的保安人員駐守. 至於有關安排的詳情, 港鐵指傳媒向警方查詢較為適合.

黨鐵仲要快黑警一步認頭本身諗住將個波交比黨鐵

Fb回左

仲作緊故仔

諗緊 比d時間啦

有冇咁邪 真係岩岩好回

但你昆細路哥咩 包晒身入去調查? 查乜撚野

Mon住蓋清

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

佢認左都冇後果架啦
傻啦, 快啲將個波扔返俾個垃圾政權啊!!!
我講你知點解宜家應該打文宣戰

編劇組諗緊

謝振中唔響度係差啲

一燈即回應
蓋清

佢條 team有差佬